====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je pense au partenariat fondateur avec Philippe Villien , architecte urbaniste , enseignant , théoricien hors pair , pour son éveil perpétuel envers lequel j ' ai une grande dette ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

